太古手足仲堅持緊

睇完黃埔再睇翻太古，我覺得香港人越來越有耐力
話唔定今日可以順便車站第一個留守紀錄

sorry小妹借位跪求推 攬炒計畫
推到有文宣整圖比對家令佢地參與埋一份
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

寧可輸給極權 絕不自我放棄！

一日場仗未打完，都唔可以認命！
所有想自殺想放棄既人聽住，同我地堅持下去！
依家未係心灰既時候，
如果場革命係因為放棄而輸
仲點對得住過世義士及被捕義士！
仲邊有面目做人！
同我地打埋場仗佢！

大家努力

Respect

咁多位太古手足同街坊
我愛你地呀

【反送中 原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

氣氛變咗吹水會
不過都唔係壞事

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

仲坐緊？搵唔到直播睇

立場有直播啊

加油

屌你地10點以為12點再散 點知

佢要裝Fb app先睇到 本身冇裝 岩岩裝左睇到了
Thanks

一齊遙距支持佢地

好撚勁

同黃埔爭做外交部

好堅呀香港人

即刻裝返 遙距打氣 太古手足加油

push

痴線好勁

辛苦晒各位

其實香港人好易話為，由其對啲前線人員。
好似頭先個嗰兩個站務員咁，正常回應，知就知，唔知就唔知，冇玩野，冇語言藝術，人性化，做返本份，在場人士都對佢好客氣。
相反一開始落嚟嗰啲所謂公關高層，個個都一臉嫌棄，嗰啲咀臉難睇到呢，一開始仲扮和善，講得兩講啲官腔官威出晒嚟。